旺角酒吧請人

旺角洒吧聘請晚間
全職侍應及水吧各一名。
時間:7:00pm至4:00am
有膳食供應
3個月後有勞工假及大假。人工面議。
另聘多名兼職侍應，四至五小時工作，由晚上9:30後開始，時間任擇，時薪由50元開始。
如有意請致電:
27138099
揾葉小姐
或電:60803956
揾鍾小姐

好做
唔雜

旺區都係50蚊?

夜晚工
厭惡性
50蚊

$50

50蚊 你老母做雞都多過佢啦

咁夜開工得50？無良到咁

食水食咁撚多
食屎算啦你

起碼65

當連登係咩

三哥都有$59/hr

得50蚊要返夜、飲食業同極嫌惡
你做埋我嗰份
利申：酒吧仔食住宵夜覆

時薪50蚊
你自己落場做啦

酒吧抄散公價7~80，你仲要係MK

番通宵更50$

狗都唔屌

50蚊夜更
做7仔都有啦

成晚玩電話
洗撚服侍你咩

30蚊我做

有冇得醉酒妹/公廁執先？
有我做啊

做撚埋你個位就得

回返差唔多十二三年前既人工

3個月後有勞工假及大假

旺角
50蚊
夜更
侍應

呢個組合想請人自己落場砌啦，好做

叫你老闆 或者你 收皮啦

仲要係酒吧

無撚玩啦 酒吧起跳都65-70啦 通宵仲要服務酒鬼仲要日日有人嘔

時間任擇，時薪由50元開始
幾好做
我幫FRD開POST,
佢都做緊

邊頭返緊?
酒吧仔練完野食完宵夜食緊事後煙覆緊

你去做啦咁好做

想學嘢,頭半年唔收人工,酒任飲就夠

咪玩啦

我都想講

50蚊UP
七仔都好忙又悶

agger
清嘔吐物先學到嘢

一時時姐 做過啦

勞工假已經夠閪
幾多日大假都唔敢寫 方唔係7日咩

搵鬼做

唔收人工都唔請條友飲得你幾多酒又閪又度縮

係咪要洗埋廁所
諗起入邊一堆嘔吐物

推上去繼續屌

起碼70-80啦，通宵更啊

30蚊都制

我做緊呢間得55

請唔請人

MK酒吧會唔雜咪玩啦

你自己去做啦傻鳩

係，做一晚有成兩舊水

我想做，你可唔可以請我
最多我比返$70 粒鐘比你

我之前都係55 sosad

你幾時做過

我血管充滿住藥物

酒吧

50蚊仲要返通宵